今晚想去西九龍中心食個靚飯

有冇飯腳？

我諗住去唔記得幾樓度食雪糕

毒撚冇人陪食飯

最中意食89

幾點先得㗎

唔記得幾樓有度雪糕好平
有好多味揀
我鍾意食提子冧酒

依家已經6點啦，食店就通常930收檔

唔好影到大媽空姐

毒撚求關注

食飯打卡po ig是常識吧

咁我等j 大媽

求關注 x1

求關注x2

求關注 x3

求關注 x4

係現場
臭閪牛肉飯都幾多人幫襯，連叫三張飛

求關注 x5

我等緊89開

求關注 x6

求關注 x7

我要食飯

求關注 x8

求關注 x9

求關注 x10

推

一齊食

西九龍中心好多嘢食

玩埋過山車 咁耐冇開 應該冇壞？

5g，我係來食嘢的

便狗夠鐘食狗飯

西九龍中心好多嘢食㗎

食空姐

嗱，食嘢方面我就中立嘅，我會分享下西九龍中心有乜嘢食

點解要不推呢？我唔怕熱鬧的

明將執左未

push

西九龍中心都幾多黃店

最著名當然係水門雞啦

懷緬下飛龍過山車

食開果間飯堂厭倦

西九有咩好食求推薦去食

跟住有我最愛嘅89

排隊但唔買 靜企

89、喇沙、水門雞、營業部

89好多嘢都好好食

Push

咁重口呀

支持下黃店先

我們都是食客

幾點

做youtuber拍片

食飽飯去玩冒險樂園

8樓啲食店通常9半就收，依家已經6半了

撐

好想係黃店買完野食拎去乜乜牛肉飯前面影相打卡

食物相影完唔好即刻send出黎 放上雲端 剷電話相 過幾日再同人分享

影食物

去水門排隊？

和你食

連登仔：我有權食藍店

西九龍中心係香港著名景點！剩係啲明星簽名都可以影成日了

食飯打卡是常識吧

水門開咗未

分流下去其他啦仲有幾間黃架轉彎之後

開live一齊幫你揀食邊間

有人排緊隊了

我89 fans

繼續振興黃色經濟圈
空姐牛肉飯繼續拍烏蠅

西九龍中心咁多好嘢食，要思考下不足為奇

話說有間營業部好似比較少人關注，大家可以支持下

西九好多黃店，希望大家唔好集中一間

營業部嘢食真心唔錯

相反隔離空姐牛肉飯繼續拍烏蠅

空姐牛肉飯咁出名
唔知會唔會引到一大班人去門口影相呢
千奇唔好咁做

食飯不可以打卡嗎？會畀警察叔叔咬嗎？

食完去玩飛龍過山車

聞到飯香

當年D&G

大家都肚餓了

可以呀 拎角度
張張相有碟飯加人物 就最好

成班人一齊去食啦

有條契弟買完臭閪飯之後行黎行去著撚住件藍色north face衫唔知行黎行去想做乜呢

求推，我未搵到飯腳

食完飯記得影相

好多CID上黎 小心啊

我愛打卡

9898!!!

食越南嘢

我都留意到，怕怕

okok

多謝

改咗名叫韓日燒

一齊食飯

黑警牛肉飯

我們藍絲不能去名店打卡嗎？

一齊企喺89門口影張相代替金鐘M記

竟然有警察叔叔做我飯腳

樓主食飯啫，小心d咩

都好耐冇去西九食飯

不了

想救連登，試下依個方法

【測試】熱門新功能—行動篇

食過幾次營業部 個店員超熱情

聽講有間野好多人打卡影相，有冇人知係邊？

明明活動po黎 冇人睇得明？ 咁少人推既

嗱我只係食個飯

對比空姐牛肉飯
個呀姐閪臉

食飯最中意開閃光燈周圍影

毒撚想有人陪啫

我好為食㗎

推 文青打卡必到地點

嗱我地係嚟食嘢同打卡，西九龍中心有乜好食呢？

首先8樓黃店有：水門雞、89、喇沙、營業部、cool2
另外，7樓雪糕HANA Soft Cream都好好食

如果你似我咁支持警察，都可以去著名食店：空姐牛肉飯

毒撚有人約食飯

毒撚都可以嚟影下偶像簽名

嗰家人好nice㗎

有飯手 冇飯腳

去食飯！

上次經過見到間鋪啲飯個樣勁唔討好
啲肉好似白恰咁 再求其掉落啲飯到乜都冇
再向上望 間野叫空姐牛肉飯

哇好食

而家係深水埗喎？係邊食？

西九龍中心8樓好多好嘢食

去搵空姐影相

飲緊黄店，你單機？

有無人食xx飯？
順便影個menu 得唔得？
想睇下有咩好食

live咗

1.19 中環見

食個飯先

你同樓主兩個快啲相聚

人呢？

冇相聚

食臭雞牛肉飯

食個飯先啦

係咪89格離嗰間
咩飯

食緊啦

係樓主對面街 汝洲街睇緊野

就係89，佢啲豬頸肉好正

一齊去影吓相

好想食
做咩唔食佢出名嘅口水雞
成撚日調轉89同喇沙間鋪
因為喺正格離

一齊影相寫食評

小心有間藍改名想扮黃
好似叫大阪牛之類嘅名

沒有普選 唯有獨立

和你貼 連儂廁

聽日和你食得唔得

一齊食飯全境自拍

臭閪牛肉飯
有冇開門？

食完飯，我就去望下空姐牛肉飯個menu，好耐之前已經好想去食，但次次都搵唔到機會，希望下次食到啦

有呀

影Menu

pish

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

日日影大頭
玩到咁串呀

Join 空姐牛肉飯見

有個手足係被捕

肚餓鳥

好想搵狗幫我打J

地下有狗

煲煲好隔離有抬狗

89好味認真

落咗樓

係咪即係喇沙隔離嗰間

隻阿狗個樣蠢到

聽到白衫保安同空姐講：有乜事即call保安，各位食客小心為上

保安同空姐有路

水門仲有冇雞

同問

水門冇雞都有另一間黃店有雞飯，叫味力曼谷，臭雞牛肉飯斜對面，地圖未有名，不過真黃

九工對開有三狗車

曱近平

商場人流漸少，商店開始落閘，大家食完黃店就返屋企啦，下次先食空姐牛肉飯

咁濫

空嬸

荔枝角欽州街十字2豬&鬼私家車n架，旁邊有便狗，大家食完飯好返屋企

仲有好多手足影空嬸

2105西九龍中心手足注意：荔枝角道欽州街十字2豬&鬼私家車n架，旁邊有便狗，大家食完飯好返屋企

係囉，夜啦，好快啲回家

老老豆豆業務部我覺得唔好
通常89同89隔離
水門次次咁多人

唔會唔好食，但對比其他店競爭力就少啲

唉屌遲左入場

西九龍中心咁多好嘢食，下次總有機會

提防黑社會

空姐對面個間